和另一半對錢銀睇法會唔會差好遠?

和另一半對錢銀睇法會唔會差好遠?

例如對方覺得應洗得洗,但做出來太孤九寒。
又或者睇唔過眼對方買埋d貴又浪費既野